新垣結衣 （85） 看來你入教了啊

標題來源：

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

留名

1

皇天擊殺

between, 留名

第一頁呀！

第一頁

標題

異教徒真毒留名

留名!

LM

唔係仲有一層咩
第一頁

快過負皮佬

btw 綜藝呢

lm

Lm

1002

唔講唔覺

first正皮

報失個post

原來得返三層 請看post頭

新頭POST 收埋咗，好似係

見到喇

改左啦

整合咗

以為撞車tim

搞到我唔敢留名

新人 留名

新垣結衣 - メモリーズ!!!!!!!!!!!!!!

最後都係決定三票

偽毒留名

請大家三票全投新垣結衣

新垣結衣 - メモリーズ(戀愛部屋)

新垣結衣 - heavenly days(戀空)

LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

結衣BB 一票都不能少

記得投宙船~~

可能會投宙船no.1同真知子絲呀

ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !
ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !

有冇人cut mhmb第四集最尾同結衣對望嗰段做gif

等你cut

瞓咗一成個下晝

唔該晒咁多位幫手,大致上整理好
見之前有人話咁樣都係太長
1.將2/4樓合併、內容縮減
2.將3樓相集區搬左去2樓
3.將新手攻略、投票重新開個doc整理
-表格化，加左推薦指數、類型
想要編輯權既單聲就得

新版本
新手上路主線攻略

歷年LIHKG會員投票參考

個攻略仲有幾個位無睇填唔到
如果有人見到希望可以補返佢
新手上路主線攻略：
今晚都係無人搞就lock

我都想 唔識

?

真撚留名等投票

投Chicken Attack

有假撚？

GO CHICKEN GO!~~

303教咩科

今日點名結果如上
25個人點左名

我係度正式宣佈星期六係偽毒日

屌

達達哥版？

lau ming

我個張30MB.....
點解我縮到個畫面咁細去cut gif係個檔都係咁大

因為你爛咗

負皮佬係咪入教了？

FPS 太高？

我垃圾低清縮減版 同埋你FPS set幾多? 或者可能frame多

大家好

一定係黑芝麻

負皮佬係偽毒

已經較到最細FPS
你地係用咩software cut gif?

逢星期六日都好遲俾負皮

痴線

偽毒

呢個先係你

新po留名

殺人

之前全部用gifcam 依家用screentogif
因為gifcam cut出黎有時好似怪怪地
(樹巴話想PS 但啲畫面花晒都係其一問題)

有冇咁快又新polm

長嘅用terminal 行ffmpeg

請大家三票全投新垣結衣

新垣結衣 - メモリーズ(戀愛部屋)

新垣結衣 - heavenly days(戀空)

LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

結衣BB 一票都不能少

投票時請依以下教學

我就係用gifcam
再研究下先

唔好意思，但呢個真係要改一改

係咪又有投票

投得拿?link呢?

好難投,點算

頭post

唔通MBMH終於有樣野贏到?

今日子推薦名單
1. No.1 (今日子)
2. Heavenly Days
3. 絲呀

自膠

1，3一樣

投左唇上，No1同腥些

投宙船啦

...我有罪 岩岩買左個大mon睇唔慣郁得太快想正評變左負評....
頂.......破撚左自己未俾過結衣POST負評既處 連侵個post都係正評既
我對唔住大家 轉頭罰抄十戒謝罪
利申 啲字真係好撚肉酸

LM

請大家投contrail一票

罰抄十戒是常識吧

請大家三票全投新垣結衣

新垣結衣 - メモリーズ(戀愛部屋)

新垣結衣 - heavenly days(戀空)

LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

結衣BB 一票都不能少

投票時請依以下教學

LINK：

其實...呢d都係藉口黎姐.....你想抄十戒.....你咪講囉

請支持宙船
請細心欣賞~

投hanabi no.1同絲啊

尖東發現結衣大廣告 爽

宙船竟然輸緊..我已經冇投絲牙轉投花水木

同No.1平手緊
絲啊~真係好難輸

同我抄一百次十戒

手紙 ～拝啓 十五の君へ～ 大家都可以聽下絢香版，都好好聽

唉.. 灰鳩 買完返黎仲要發現記錯size 個腳架太高而加最頂果行俾個書架擋住左 聽日要自己鋸低啲佢
而加抄

倒數七小時

No.1

投左今日子op ed + heavenly days

メモリーズ 同 heavenly days 輸咁多 你地仲話自己係痴線佬

好似得我同你投左contrail..

between而家仲有冇得點名

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

第五頁先留到名

出完街先上黎問

here 真毒

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

返緊工
朝早7點搞到而家

你都出黎拉票
btw已投宙船

稻葉好似成日好早返工 朝早就見到佢

未投 返屋企先考慮

早7至晚12

邊度有得投票?

好chur

L～M

Link :
短期投票(19/3 2359完)

mr children都幾多人投

買左咩mon??

緊係 呢排煲緊mhmb

識投一定係投宙船

不過應該係LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台 完勝

唔好意思，但呢個一定要改

無得睇投票結果？

一晚要聽十幾次

有咩結衣劇推介 考完speaking好撚想死

對唔住呀結衣bb 我知錯呀 為左謝罪我決定每天愛你多一些

btw我發現自己好似成年未寫過自己全名以外既中文字

嗚啊！！！！！嗚啊！！！！！嗚啊！！！！！鍠 天 擊殺 ！屌 你 老 虎！

救命呀，青山又走甩咗個

已抽

乘機俾負皮都喺想抄十誡啫

普通acer 24"cheap mon 方便自己畫圖同做文書野

投

Life
私はそれを知っているんだ
我知道那是什麼
What is Life
君にも見えているのだろうか
不知你是否也有看到

どこまでも続く雲海を 駆け抜ける胎動
無邊無際的雲海 胎動 帶我們穿出了雲海
こんな痛みなど こんな鎖など
不在乎陣痛 不在乎枷鎖
前に進む動力 過去は空に溶ける
前進的 動力 讓過去消融在天空
and you'll see a contrail

新人番名

你識唔識中文 咩叫手字肉酸

使唔使俾你睇下咩叫肉酸

mbmh我就睇過

歡迎挑（我）機

agger

好格格不入

AGGER

投得3首點簡
最少有5,6首都想投

想陪我抄咪出聲 R十誡抄

本身公投係只可以投一首炸

做乜

成班友講完又唔抄

唔乸係呀 甲子園播啲咁既歌

sor 平時同結衣傾計佢都係咁講

投3首
我估絲呀應該會大幅領先

無計 係呢度先會話源仔係偽毒 恋係日本仲係好heat 睇日本youtuber都成日無意中唱兩句

咩黎

你唔係呀哇

heat還heat 完全無熱血既feel

咁搵啲女明星做開球式都唔熱血架啦

應該係Hit

我只係知點難揀都要放一票落LEGAL HIGH リーガル.ハイ 2012 法廷 黛オン舞台

話時話 點解無人提名呢首
我覺得結衣好勁 點樣可以o係周圍正常唱緊果陣唱走音版唱得咁走音

應該係Hot

youtube恋有成1億views
好撚癲

投哂俾結衣

結衣出演作品歌曲

短期投票(19/3 2359完)

請支持宙船

その船は今どこに ふらふらと浮かんでいるのか
その船は今どこで ボロボロで进んでいるのか
流されまいと逆らいながら
船は挑み 船は伤み

罰你聽十次

直接有聲

宙船大幅落後

原來依家連登貼gif會有聲

冇人投唇上

呢個場合都係播greeeen首奇蹟最正

我有投

此情不再
果幾屆嘅歌全部都好高質

因為你無提名 我諗我無提名絲呀哇射既話應該都無人提名

講greeeen 套奇蹟香港幾時上？

呢啲一首就夠啦

識嘢
不過而家Greeeen好似收咗皮

點解你首絲呀哇些咁勁 結衣本人唱嘅就冇人投

較定位等車

睇完飛翔睇真田丸

望下周圍

真田丸有你飛佛

絲呀哇些咪結衣本人唱囉

因為真係好聽

好老

倒數6小時

倒數緊乜野?

星期日

我咁岩我朋友去左日本，我叫佢見到相中人，影張相加個簽名當手信

我淨係識呢隻
Btw日劇 rookies都好好睇 好熱血

撞唔撞到係另一回事先
相應該唔會影到,好似一般都唔會同fans影相
見到既你叫佢握完手唔好洗手
留返返黎同你握,感受下結衣既餘溫囉

好得意呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

十戒
第一戒:心中不可有結衣以前的偶像,也不可待奉他們

結衣以前的偶像是誰

我屌

要忘記哂識結衣前d偶像?

唔好咁啦

火龍化第二期

筆巴我代表月亮懲罰曬佢地

抄十戒啦

華田巴唔好BIN啦

你都抄十戒啦

我專程搵佢出嚟嘅，冇邪念

提哂去

堺雅人拍完真田丸都算完咗一個夢

宣傳一下宙船先
(而我不知點解今日子會o係呢段野度出現)

仲唔係叫你投埋今日子既No.1

快啲嚟幫我救火

我忍唔到手,實在太想BIN

1次咁多啦筆巴

DONALD侵就有個

冧巴温d歌詞

已被梅村同學遺棄

倒數5小時

究竟倒數緊咩野

梅村同學的遺棄筆

仲諗緊邊度聽過
原來係Lefty Hand Cream度聽過cover

傻啦
呢個世界得個傻妹會用勝負筆
我個名唔洗講明都知係邊個擁有啦

短期投票(19/3 2359完)

今日18喎ching

佢倒數緊偽毒回歸

我呢個sem最後一份paper嘅deadline
而我仲未做完

清曬Assignment

準備 Mid-term

咁樣救

結衣Post CM 宣傳易

白芝麻

個女臨記fans寫左篇文講gakki
我見到嘅係天使呀！

嘩....佢拍過咁多唔同款既劇既，真係睇晒都幾長時間

毫冇架子
好正

比其他藝員已經好少

My wife is angel

個fans好勁，又日本人，但中文唔差... 定有人翻譯？

可以大聲讀第八戒出黎？

我老婆係新垣結衣

真係好想可以親眼見到 順手call個白車

已經好少 好快就睇哂
我依家都係慢慢睇返d綜藝 唔想咁快睇哂

睇完花水木

*痛いの痛いのを飛んでけ〜〜
係咪痴線嫁

趁熱情未過,快D投落去啦咁
打倒霸權
利申 投左宙船

【本文禁止二次转载到任何平台，谢谢配合】
好想將佢copy出黎,擺係到比人睇

投左喇 我投左先睇的

我都想喺結衣面前跌親

標題建議

痛いの痛いのを飛んでけ

我做部CAM 都夠

我老婆真係好好

溫柔到好不真實

喂啊哥，我老婆嚟㗎

痛痛飛走，好茶笛笛該

識貨

好耐無見

想問好耐，點解譯左做好茶？

CM TIME

你只係俾我遺棄咋

結衣BB

賀圖想整張角色圖咁既圖
背景係用呢到d回覆既cap圖
有無咩好素材?
你敢搵夠99張出黎我敢整

偽毒們

溫下書潛水啫

99張加埋一齊睇鬼到

唔係好明
搵啲結衣post嘅回覆俾你?

之前改左個名，依家改唔番

投左唇上

妄想症

改咗乜

係,想整張圖,但ps技巧太垃圾,唔識整d咩靚既效果
普普通通搞張就好
講姐,搵鬼到99張值得紀念既時刻

你之前叫咩名？

咁好簡單姐
bin c list都已經19個啦

因為睇結衣綜藝睇左閑聊007
搞到我無野做又睇下一集唔關事既閑聊007

我最多計到18姐
整張圖果陣會唔見左個

都係做番正常人

hi
btw 有幾耐

但全部字好似好怪
除非你用99個POST砌番個結衣BB出嚟

到時成張變左恥笑圖

好似好耐無見你上水

點解今日子黨好似愈黎愈多人

20170318 新垣结衣 NHK SP 絆～走れ奇跡の子馬～ 10分钟介绍

下個禮拜快d來

推得咁快 好難個個post 都睇晒
但一直有追開

今日子必勝

改名做MINABAKA原子筆

你要重刷幾多次先記到咁多detail野

之前用
ガッキー\(^0^)/
之後手痕改左
☆新垣結衣☆
依家轉唔番

HD version

又係刺身

唔可以有邪念

要google先明你講咩
不了

做咩又改返名
咁大家既回憶就係得呢個post既文字
真係諗唔到100可以整咩圖出黎

睇完mbmh 投左宙船

10分鐘都好

今日子黨主將在此

新人?

(0)有見過

因為面對現實，結衣BB都係唔會做到我呢啲毒撚嘅老婆

呢樣真 自己都驚襯佢唔起 拍個廣告都3 4百萬 自己做成世先等如佢拍兩個廣告

願你和心愛的人百年好合

原來你地覺得結衣咁功利
咁佢都係做我老婆算

你又破戒了

新人新post
Lm

我無喎

自己怕襯佢唔起同功利有乜關係 最多只係話我自卑心重啫

見紅字

進入直路 倒數四個鐘

我琴日59分20幾秒交
Deadline 到極致

你地覺得bb 拍個時有無打底

我同Gakki結婚

FF

廢話
你覺得我會唔俾佢打底就拍

我地唔可以喺呢個話題上針著 要抄十戒嫁
如果唔係真空就一定係超薄嘅底底

仲有成千字

自卑心作祟姐,BB應該就唔會介意咩身份

唔好執著喇

中文u

Turnitin

再講就抄十戒

可以著左個d貼身泳衣

今晚幫你問吓佢

今晚試完同你講

套SP 希望有20%以上收視

點解咁多紅字

你自己貼自己

今日幾開心

依家仲搵緊資料
生死時速

認真，其實都嘅刺激

間竭性火龍綜合症

Turnitin真係世界級垃圾

善用google translate

原來真係會傳染

Firedragonalization

firedragonalize

We had been firedragoned by firedragon through Firedragonalization

但其實呢排火龍巴錯少咗好多

自

My fire fireful

LIHKG

Subject: Gakki study (GS)
Unit27: Globalization of firedragonazation

我地錯但係擺火龍上枱

做乜事
冇上一陣啫

勿相認，好耐無手寫過中文，寫到好歪斜

標準老師級既字體

沒完沒了

Fully FIREDRAGONALIZED

老師字
咁耐都未見過真係小學雞字體
唔敢寫

我真係想打但係喎

突然覺得犯第一條係死罪，要釘十字架

點解你都要抄

樹巴又話寫？

咁第六條呢

咁你同話要釘死侵有咩分別

佢抵死

可寬恕

傳哂比我地

建議：
唔好寫

我話寫名咋喎
陣間搵下筆先,唔知仲寫唔寫到

寫我名

你都抄吓啦

有gay味嘅字體

我又要

搵我?

遲啲先
呢排忙

經紀體

你都寫唔到字嘅搵你做咩

不了

你改左名定係第二個user

我諗係我換有芒貼,
打字快左又準左~

有無人知新垣結衣住日本邊?

係咪都係東京大板個邊?

火龍巴

都係支錯字筆

被梅村同學扔咗

代官山

最近返咗香港

代官山?

一米九六巴之前係咩名 唔記得左

你講得無錯 bb而家同我一齊住

(老婆)?

老婆

都仲係咁

6點鐘放工時間，九龍塘站好多人，一有空間就影低兩個結衣

厡來星期六日係比平日都靜既，呢度...

阿妓

屌火龍巴真係好搞笑

好慘

好多偽毒呀 偽毒退散！！

你班友成日捉火龍巴錯字

好應境

係咪手寫 點解可以成日錯

冇追po，係咪old.news左？

林澧袁

追番1:1

咩事？

講笑
火龍巴唔好介意

個都字係多出嚟

new post lm

頭已則

火龍巴我建議你去消費者委員者投訴
將不良營商店鋪繩之於法

聽日deadline
仆街未寫過

Deadline

習慣左了....
小學開始都係咁....

佢影呢D 相最係最靚

最後三個鐘

諗起依段片

永遠站在火龍巴一方
十卜火龍巴

阪

sorry
我相簿張相係打直，唔知點解會咁

新手留名

點解要用周星馳

火龍一出，誰與爭鋒

Prof!

點解我都會被傳染

我其實想話寫自己名 樹多村光@LIHKG 咁樣

如果Alexis都傷出就mola

原來禮袁兄都鍾意結衣

無人倖免

順便啦

我冇事

新型病毒
傳染性很強

笑死我

事實證明,幾正常既人都會影響到

要求食環署出動

世衛發警報

where?

好辣殺

我

唔想獻醜,呢到咁多老師級字體
我呢D經紀字體
柒自己個名就算

順手啦

個post終於無咁快

今晚2點鐘唔好話個post去太快

少年

12點先黎料

享受埋依段時間好喇

以飲食台為首既火箭級推post

入定貨準備

我會上前線開火

開火煮麵？

zard，我終於記起啦
我幾年前去過一個conference識咗個**學院**嘅香港人
你之前話轉咗去關*****，係咪同一間？
我記得我識果個人果間都係私立

開lh cap 定一堆蘭丸食野圖

i am ready

又相認

呢個幾正, 自己整?

唔好出劣食 OK?

我今日想po劣食

真知子

用枝無印原子筆好滑

經紀字體
有人寫小學雞字未？

尋晚啲壽司仲唔夠劣？

有冇例子

我想問雞麵隻蛋點整？
煮完打落個麵度？

我打落去之後倒滾水焗

廚餘

90post活動
硬筆書法比賽

其實冇咩問題

有打蛋version同唔打蛋version 喎

完全唔明
我睇cm都唔知係點整

十戒或結衣禱文

人少少，放炸彈先

係真唔係,
早過12年就肯定唔係我

conference name?

想跟結衣個整法

咁叫經紀體？你太睇少個地產仔了

其實煮完煲滾熄火，即打隻強落去焗都應該OK

個細界有無咁細呀?

RIP

巴...巴打 .jpg

中文字真係不了
除左英文潦草我覺得叫整齊少少
真係覺得自己寫字好核凸
無文化既人手字就係咁

你啲橫線太斜所以睇落好唔整齊

呢度日日都有人貼九龍塘

你點定義先 冇讀書? 識好多讀唔多書但係都寫一手好字嘅伯伯
同埋醫生讀得多書啲字咪又係.....
冇話嘅

細界我就唔知，不過世界就真係好細

推多次俾未睇嘅巴打

其實好多蝗寫字都幾靚

尾兩張GIF勁正

其實係睇你有冇心練字嘅踏

個conference係社科
但我記得佢形容過間大學啫

係咪校園幾靚又有宗教背景果間？

無account 睇唔到

返到屋企瞓一陣又多左10幾版

醫生我覺得係特登練到d 字無人睇得明 ( 好似係

醫生字體
中西醫都係勁打風

zard巴好似係phy撚
社科嗰個係咪個姓氏好特別

係啊,XX同立就唔會錯
btw真係估你唔到

真係相認左

寫左咁多年字都係咁
唔覺得改到
d字長期都係打風咁斜埋一邊
利申 左手 寫字向右上飄

中醫d狂草先正

洗鬼練咩

其實我覺得相認好恐怖

腥些係要太陽蛋 定係滑蛋果隻

最恐怖係,唔同地方都相認到

但啲護士睇得明先勁

俄文

邊有相認姐 佢撞到我間學校啲同事姐

又相認到 就快唔洗約出黎都知邊個打邊個

咩嘢係XX同立？

你間學校咁多香港人

好驚

好恐怖

真係唔好自爆邊到做野/讀書
呢到d痴線佬已經多到好似7仔咁
緊係有一個係附近

有種係好似煮杯麵咁，放個麵，將隻蛋放啲麵嘅面，再倒滾水焗，水啱啱好到麵就okay, 可以加少少蔥花。

第二隻係煮好個麵，將打好嘅蛋倒落啲湯到（我覺得可以加啲胡椒調味）再焗一陣等啲蛋熟就食得。

個人意見 利申：未試過，但係想試

你幾年前已經喺依家呢間？

ZARD巴其實唔算自爆, 佢一直提供既資料都好少

關西四間私立,幾出名(好似係)
照計佢形容得應該會講埋呢樣

唔洗account喎

屌
我發現你好鍾意同人相認喎

唔記得啦 conference來來往往咁多人
我淨係記得佢話香港人唔多

這樣做對你有什麼好處

見到咁唔敢再多講,cls

相認係咪社會學嘅課題？

打和!!!!!!!!!!

相認

黐線佬相認日

偽毒鐘意相認
一定係型棍想恥笑毒撚

可能303已經起咗你底

呢層唔清楚
要問下係thei嘅教書佬

新人留名

12月知道逃恥好紅, 但仲係冇留意, 睇左大使館條片先覺得呢套野做咩咁hit咁紅開始入坑, 開始search結衣, 睇七日變正式入坑

七日變->逃恥->今日子->lh->lh2 (睇緊)
睇左1集cb頂唔順, 遲d再睇

中間仲用左接近2個月追隔登90個post , 所以睇得咁慢

ps. 呢邊追到第35個post就冇再追, 要返工追唔到個速度

又無講錯,
之前呢度有9up我都有提過啲留學生分佈粵語人士佔極少

btw要轉話題,我怕一個萬一到時開學會電腦大爆炸

啲人好恐怖,係咁捉人出黎相認

今日子世界第一

大家齊齊showblock佢,又gay又剩

hi 歡迎入坑

有冇讀thei嘅手足

唔好呀

呢邊唔追比較明智
等你追完85個我諗開到150了

係wor 但我要係鬼mode 先睇到

怕左個痴線佬？

話說點解啲人多數都係 逃恥➡️今日子

太快啦呢邊, 個邊90個post都係4年幾, 呢度根本追唔切

因為通常都會睇近期嘅嘢先

妓

咁可唔可以總結下個邊嘅post

3:1

逃恥係比今日子治愈d既

啲人唔夠高質

因為真係逃恥先識, 其實以前都有聽過結衣個名, 但係對日劇冇咩興趣, 所以冇留意, 而家好想瘋狂睇煲劇 (出名個d)

痴撚線

求總結+1

如果佢唔係sociological,

幾驚見佢話有會撞到xx學院嘅係我

好不安我要

因為實栗係最完美既女人

Today子 for sure

逃恥整體上係好d,今日子唔睇佢地愛情線,推理悶到仆街

同埋要不是逃恥..
呢到有8成人消失左

Liked

已經輸到麻林左

Chibg識貨

地球好危險

real栗 imo

我都係逃恥先識欣賞BB, 之前完全無視佢

Today Son is the best

其實我入坑個時, 結衣d野search過一轉, 知道 , 但係又見上網冇咩人講件事, 想睇下隔離登有冇傾, 所以追哂所有post, 點知隔離對件事一笑置之

擔心我個阿妓frd睇唔開 仲有個老師係阿狗 成個office都係阿啲野 每次consult都笑佢一餐先

遲吓睇吓你果邊有無conference
我去開果邊就敲吓你office度門同你傾吓計

Solid chestnut

輸多啲趕走雲加仲好

我因為挽歌之聲首歌先留意佢

幾年前因為達哥日日係度ff先識 但果陣覺得普通貨色 冇咩特別

阿狗

係呀！以前睇飛翔第一集就棄咗，無視咗

西布朗

我認我之前冇眼光

你返出去fing毛巾算啦

係 冇前四都冇所謂 橫掂都係十六郎

電叻真係搞唔撚掂 笑死我

抄次十戒啦

雲加快D走啦

係咪有人問雞麵點煮?

逃恥真係毒性好高

SAME

真呀,之前LH同今日子都有睇,但未入坑

遲啲抄 記住數先

抵撚死

抄廿次啦

我都係睇逃恥 先係咁睇佢d劇之前都冇點留意

十二點先出gif?

結衣真係好完美

今晚我皇又贏

唔好燈ok?

咪燈啦ching

梅村同學gif more

今晚買左幾枝燒酒一路飲一路睇我皇比人炒

腥些問，問完就潛左

唔知點解睇唔到

呢度係咪得我一個係今日子入坑

腥些又被人無視

垃圾皇

依家出
腥些係問邊隻煮法?

逃恥入坑 今日子中毒

我都睇唔到
自動彈番出去首頁

可能係黃椒個隻煮法

死光頭佬

父女入坑

一樣

係咪又有新人？歡迎

之前都睇過BB做既日劇LH同 完全對BB提唔起興趣

我都係

新人

絲啊～哇些

其實係pocky入坑先啱

其實長期講緊野
然後俾人話潛左水係咩玩法
我係咪要好似今日子咁洗版先唔會俾人無視？

你個old seafood

新人留名 睇完逃恥 覺得結衣幾唔錯 請問下一套應該睇咩

惡靈退散gif
企x開啲啦jpg
你今日未搵侵啊

你之前有嚟過?
有無見到有班人係出面唱歌

頂 越諗越恐怖
好驚被起底

無人發現侵成晚都唔見
睇xx-xx-xxxx睇到不能自拔？

依張真係好得意

第二個
係咪杯麵咁焗？

係我答完佢無視我

我之前幾個Post溫書咗幾個字已經俾人話係偽毒

重刷今日子同逃恥

無去過

我有問你架 你無視我咋

學術界真細

感動七百萬人嘅相認

真新人

係你係咁撩人

咁早出冇咩殺傷力

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

我睇緊點焗

做咗啲咩會搞到抆唔返出嚟

正想問 失蹤左半日

呢度好似全部都係自爆

癡漢303

歡迎

你又係學術界？

衰人 都係你搞到侵侵咁啦

ZARD 巴會唔會有機爆番303啲嘢

今日子覺得唔好睇

傻啦,睇你地相認有感姐

71之後侵無撚左啦

推post速度有上升趨勢

一打

明明唱到走音都聽上癮

你唔識野我唔怪你

我覺得係煮完麵 熄火 焗

應該係杯麵咁焗三分鐘，麵質差唔多。蛋就好快熟唔洗理

偽毒送完女返屋企，等車無嘢做咪上嚟

第2個應該係開住火咁焗
試過熄火焗焗唔熟

佢講左堺叔拍到真田丸真係完左夢就唔見人

71之後侵膠力少左好多
變左懸念巴頂上

新人表示之前見到你班癲佬買十六茶喝, 見到話有咖啡味都已經麻麻地 (我唔喝咖啡)
但係見到有得賣都走去買左支600ml, 喝第1淡就知奶野但係都照頂, 喝左1/3 feel到頂唔順想嘔, 最尾喝到一半真係覺得會嘔所以dump左去

之後都係買melty kiss支持算

呢句句子有啲問題,好似冇咗個主語咁
定我get 錯個意思

俾佢整到鬆哂啦點會抆唔到，唔通係噪音巴？
噪音巴呢？

我想開86

今日子覺得佢唔好睇

呢個真，駁唔到

成句都有問題啦

但我覺侵個隻膠好笑啲

我都覺 讀社會學嘅痴線佬

橙

又出現了：

火龍綜合症

10點開始係差唔多呢個速度

打果時痴左線
個人覺得今日子唔好睇

會去search下journal

唔記得阿橙皮巴定邊位都係社科,可能多野爆

滾水應該唔怕喎，定係時間未夠？
我最想試生蛋撈麵

十六茶我覺得好正wor

唔使找

好似係CR7巴

生蛋

me asso

你提醒咗我，我未試過search吓你啲文
首先要搵吓你有無dept profile先

唔敢食生蛋

小二，兩斤花生

女講師比較少
應該唔難搵

驚唔衛生？
街市我戈啲我唔會生食，係就超市一盒盒戈啲，貌似乾淨啲

我唔喝咖啡, 所以頂唔順d味

決定今日開始嘅深夜食堂加埋教學

直覺話我聽我沖完涼應該會爆post, 都係mon多陣先，快到呢

點解個投票要登入

我覺得今日子唔好睇
今日子覺得今日子唔好睇
今日子覺得我唔好睇
定真喺今日子覺得唔好睇

我每日一杯咖啡表示
完全唔覺十六茶有咖啡味

一齊研究

當你咁諗嘅時候就會推得好慢

你唔講出黎仲好啲 宜家開始24小時mon實

可能係
總知就係有啲抗拒生蛋

原來只係當我係粒膠

我應該無留過太詳細資料

btw認真自己睇下好啦,一陣通曬天始終怕影響工作

生蛋不知幾正
食完發發聲

我想開新post

唔識貨 生強先好味

作者唔俾轉載
開個account啦

等我又搵下先

我都係我

女物理學家應該唔多
但間大學網站一個非日本人嘅女性名都唔見

算啦 唔搵啦

prof rip

保護絲打

Zard巴
你好似係日本工作？
我想知日本仲有無e-さいふ

但係我接受唔到生蛋水，太腥
撈其實野黎食係正

強有乜問題

以後封口唔講自己野好d

你只係粒SOCI膠

揀錯字
咩都「強」好怪

咪係
303好賤

抄十戒十次

標題建議

又抄?
唔好啦

有隻日本蛋好正 好似叫櫻花蛋

你想起我底
你唔會成功嘅

原來共媒01都有文講CB3
少見香港媒體講日劇

--------

【煲劇台】山下智久新垣結衣戶田惠梨香再集合 月9收視有得救？
撰文： 施玲玲 發佈日期： 2017-03-10 20:12 最後更新日期： 2017-03-10 20:12

標籤：
山下智久
新垣結衣
戶田惠梨香
日劇
日本藝人動向
煲劇台
富士電視台

新垣結衣（左一）飾演的白石惠、戶田惠梨香（左二）飾演的緋山美帆子和山下智久（右一）飾演的藍澤耕作合稱「紅白藍」組合，今次可以齊腳回歸，令劇迷喜出望外。（網上圖片） 新垣結衣（左一）飾演的白石惠、戶田惠梨香（左二）飾演的緋山美帆子和山下智久（右一）飾演的藍澤耕作合稱「紅白藍」組合，今次可以齊腳回歸，令劇迷喜出望外。（網上圖片）
經典醫療劇《Code Blue》（港譯：緊急候命）終於落實拍第3部！這個由去年已瘋傳的消息昨日終獲富士電視台證實，頓時一石激起萬重浪，事關今次竟然成功湊齊原班人馬演出，絕對是好消息中的好消息。山下智久、戶口惠梨香和新垣結衣三大男神女神主角，在前兩輯上演熱血又勵志的青春故事，又大大提升大眾對醫務人員和醫療直升機的關注，至今仍被視為經典作品。
集結堪稱黃金組合的三大演員卡士，加上網民的熱切期待和前作的成功，新一輯的收視壓力亦不容小覷，到底能否一救富士月9的劣勢？（網上圖片） 集結堪稱黃金組合的三大演員卡士，加上網民的熱切期待和前作的成功，新一輯的收視壓力亦不容小覷，到底能否一救富士月9的劣勢？（網上圖片）
網民話《Code Blue3》光靠顏值已經穩坐收視冠軍…好似係。（網上圖片） 網民話《Code Blue3》光靠顏值已經穩坐收視冠軍…好似係。（網上圖片）
鑽石陣容未必收得？

《Code Blue》以醫院的急救中心為舞台，07年首播時由一班當時得令的年輕演員主演，翌年添食第二輯依然輕鬆取得收視冠軍。而來到第3輯中，這群實習醫生已經成為醫院不同部門的領隊級人馬，醫術高幾班不在話下，幾位演員的演技、人氣和身價亦不可同日而語。今次富士再次集合原班人馬，搶救月9檔近來慘淡收視的動機和決心昭然若揭。

不過環觀上幾季日劇，無論是廣末涼子和內田有紀主演的《直美和加奈子》、香取慎吾和上野樹里的《家族的形式》、綾瀨遙和三浦春馬的《別讓我走》、桐谷美玲和及川光博的《澄和薰》，甚至現在播放中木村拓哉的《A LIFE》或松隆子的《四重奏》等等，徒有知名演員的組合但收視差強人意，似乎已不能單靠卡士就「坐定粒六」。再者，系列來到第3輯，觀眾對於人設和醫療背景設定已相對熟悉，加上萬千劇迷飆升的期待值，富士能否以舊瓶裝新酒挽救收視劣勢，仍是未知之數。
新垣結衣和戶田惠梨香當年演出時還是20出頭，如今已成為日本兩大女神，今次有望轉型成為形象專業的輕熟女。（網上圖片） 新垣結衣和戶田惠梨香當年演出時還是20出頭，如今已成為日本兩大女神，今次有望轉型成為形象專業的輕熟女。（網上圖片）
話明原班人馬拍第3輯，兩大配角淺利陽介和比嘉愛未當然都走唔甩。（網上圖片） 話明原班人馬拍第3輯，兩大配角淺利陽介和比嘉愛未當然都走唔甩。（網上圖片）
三大主角各有各忙

明白大家對「紅白藍組合」的回歸非常心急，但數一數手指，第3輯定檔夏季月9，於5月開拍，距離播出尚有4個月，其實期間3人都各有作品，在《Code Blue 3》出街前各位劇迷不妨煲住先。

山下智久最近投入拍攝新劇《我，是命中注定的人》，睽違12年再次跟龜梨和也合作，2017版的「修二與彰」未知又會擦出什麼火花；戶田惠梨香則會跟藤原龍也合演《反轉Reverse》，改編自著名作家湊佳苗的同名小說，同劇還會有市原隼人和小池徹平，話題十足；而去年憑《逃恥》成為東南亞女神的新垣結衣，雖然春季日劇無份，但主演的SP《絆～奔跑奇蹟的小馬～》在３月底就會出街，一解一眾結衣迷單思之苦。

可唔可以要痛痛飛走？

抄埋嗰九戒先啦

你開定我開？

之前用唔到 終於要用了

厄介又黎

返屋企抄下十戒
定驚
下個禮拜 mid term

可唔可以再說就是商業機密?
見咁多人相認

痛痛飛走

滿足你們偷步的願望

唔是用痛いの？

我（8x)Post未開過，比我開返次得唔得

BOOK 定 90 先

其實開post有乜好玩

成就達成?

咁你開啦

又黎

冇野了

用303巴提供既資料上網搵其實唔難搵

其實有諗過開，但係唔係經常mon 得實

THXS

標題建議:

滿足感

好鍾意個post推得好快嘅感覺

仲正過以前俾侵侵推

我想開 人只要有錢和一點點謎團就夠了 呢句好岩我

痴撚線老師

我都好鍾意呢句

303 真係好恐佈，以後都係講番結衣啲嘢算

報警拉佢啦

教畜

痴漢教師

soci呢行有幾大

Thei

gay

巴打已經起到?

佢肯定係好似LH SP咁，日日比學生排斥，受左好大刺激

係時候集結衣台力量起303？

唔係hkcc咩，幾時轉左thei

係咩

一定唔係hkcc 返kln tong

有啊,7仔又無賣咩?
買咩啊你巴打

8CM SAKAI
btw我真係比303狙擊到氣都回唔到

新post講返結衣，（85）嘅嘢留返喺（85）

我係九龍塘返學

好多巴打都會經過九龍塘

信你一成

痛いの痛いのを飛んでけ〜〜

推

Angel 方家

其實佢唔係剩係話放工返工會經？但唔一定返九龍塘？

划著那艘船向前進吧！
憑藉自己的力量掌舵向前吧！
別把槳交給 那些對你消失而幸災樂禍的人！

直覺覺得係九龍塘

嗚啊！！！！！！

點解呢個POST 咁多負評 腥些開親都好似高負評

我想買黎用虛擬visa, 因為日拍 代拍太貴，過唔到自己果關
但日拍又真係多野買過amazon 好多

轉車站係多人啲嘅

303巴有冇透露過年齡？

點解會咁架

爭一個正評呀

之前啲Post好多都唔夠正評

新post傾結衣

出去食個飯番黎又就爆post

陣間用funson正皮

算啦, 變成吹水POST

75-85 得一個夠

唔知，但睇RECORD 腥些同侵開POST 都高負評

新post傾結衣，好開心，想快啲睇馬仔

都冇勇士返去補返

我都想做狗仔

陣間你都會搶1002

funson都用埋

d偽毒返哂來

一齊衝

真毒報到

1001

hi

真毒

速度加快左